失眠好痛苦

😭😭😭

雲兄

hi

就天光

有無試過褪黑激素？

冇野做既人先會失眠 係 我係冇野做
btw 聽日牛定熊

冇啊
呢幾日先開始

我都長期失眠，有食藥，返唔到工，因為完全冇精神，會頭痛頭暈同嘔心嘅感覺。

我都係 唔怪得呢排有意無意成日覆到你d post

集中放鬆身體的各份
check every part of yr body
relax every part
remind yrself to concentrate on checking

我有食過一排，但冇乜作用
唔係人人有效

失眠真係好辛苦

打緊gta

肚痛坐左個幾鐘....

你好

屌！

試吓用mindfulness meditation

聽下城寨劉細良啦，近日幾得，三不管，奪命鬧鬆好有營養

在冠狀病毒危機期間像奧運運動員一樣入睡的五個技巧
貝基·格雷（Becky Gray）

英國廣播公司體育

從部分運動
分享 這一頁
一個女人關掉鬧鐘
鎖定的壓力和壓力可能會使整夜難以入睡
在這種不確定的時刻，高質量的睡眠對我們許多人來說可能並不容易。

盧克·古普塔（Luke Gupta）是英國體育學院的高級生理學家和睡眠科學家，他幫助確保英國頂尖的奧林匹克運動員在大型比賽之前睡個好覺。

他分享了在冠狀病毒大流行引起的所有焦慮中如何良好睡眠的技巧。

1.你睡前平靜嗎？

不可避免的是，晚上睡覺時，您會不平靜。上床睡覺之前，您可能打了一個電話，或者查看了最新的冠狀病毒新聞。

當然，我們想知道發生了什麼，因為存在很多不確定性。問題不一定是我們正在這樣做-這是它的時機。

它會產生一種高度警覺的感覺，這意味著需要很長時間才能入睡。如果您剛剛查看了新聞並且感到壓力很大，請不要嘗試睡覺，因為這不太可能發生。

如果那是唯一的時間，那麼以後可以上床睡覺並做個放鬆一下的程序。

與其關掉燈並嘗試入睡，不如起床去做些放鬆的事情，例如看電視或讀書，然後以比以前強迫入睡更放鬆的狀態睡覺。

以後上床睡覺是可以的，因為在放鬆狀態下睡覺比在壓力狀態下睡覺更好。

2.你適當地困了嗎？

睡眠就像鬆緊帶。當您醒著時，它會舒展，而您睡覺時，束帶會變得越舒展，它回彈的速度就越快-這代表您入睡了。

如果您已經醒了很長時間，那麼您上床睡覺時就很困，很可能您很快就會入睡。

運動還可以驅使我們入睡。通過在白天進行一定程度的活動，可以讓您在晚上睡懶覺。

運動員希望在比賽前一晚上床睡覺並睡個好覺，因為他們認為這將對他們的表現產生很大影響。

但這不是那樣的。如果您想睡得比正常早一點睡，那您就不會很困-鬆緊帶不會被拉伸。

如果您比平時更早上床睡覺，並且這是您不感到困倦的時候，它將給您帶來更多擔心的機會，因此您將花費更多時間在床上思考。

因此，除非您感到困倦，否則不要上床睡覺。除非您感到飢餓，否則您不會上冰箱，但是由於某些原因，我們傾向於在某些時候我們認為應該上床睡覺，而不是應該上床睡覺。

如果您在困倦的時候上床睡覺，您的入睡速度會更快，並且睡眠質量會更好。

3.現在是正確的時間嗎？

人們有一個比較好的上床時間，在我們與外界隔離之前，我們應在早晨起床的時間驅動下，在一定的時間上床睡覺。

這一點已經消除了，現在有些人有機會在適合自己的時間上床睡覺。

即使我們在一天中有更多的靈活性，但保持有條理的床和醒來時間也很重要。

一旦人們確定了適合自己的就寢時間，就必須圍繞此規律建立一些規律。正常的睡眠很好。如果您的睡眠時間開始減少和變化，那麼我們的睡眠就不會很好。

您不必每天都在相同的時間上床睡覺，但是您創建了一個睡眠窗口，然後兩端大約有一個小時的緩衝時間。您可以多睡一個小時，也可以早一個小時或更晚上床睡覺。

4.您睡覺的地方是否熟悉，安全和有保障？

大多數人會睡在安全的臥室。當我們說對空間熟悉時，問題是對它們熟悉嗎？而且，它熟悉睡眠嗎？

盡可能將臥室保留為睡覺的地方，這非常好。如果您無法做到這一點，則必須嘗試避免將床上用於睡眠以外的其他用途。

而且，如果您確實需要用床工作，則可以在白天蓋上毯子，以使其在晚上看起來與眾不同。

如果您改變姿勢並坐直，也可能會有所幫助，因此您所做的事情與睡覺時會有所不同。

5.您獲得足夠的曝光量了嗎？

通過暴露在光線下訓練我們的身體，使其在白天醒著，晚上入睡。

目前，我們所有人都被控制在外面，並且出於充分的理由盡可能少地出門，但這帶來了沒有足夠曝光的挑戰。如果您獲得恆定的低光照水平，則白天和黑夜之間沒有真正的區別。

您必須更具創造力，因此，如果您要鍛煉身體，請嘗試在花園裡鍛煉。如果您要坐下來工作，請嘗試在窗戶旁邊做。

這樣可以確保我們訓練自己在白天醒著，而在晚上沒有光線的時候入睡。